面對咁嘅朋友，你會點揀/諗？

所謂嘅「兄弟」有事就哎唒大佬
無事就屌唒你老母
到你要用錢，又唔想問屋企人攞
就梗係叫佢地還錢應急
換嚟嘅只係「無錢啊，下個月先還到」
同時佢地周圍去，大魚大肉
最後去到反面階段，佢地先肯還
仲要打一大堆話金錢顯出人性，顯出朋友嘅價值
雖然小弟認同喱句講法「講錢失感情」
但係你地有無諗過，你地要我幫，咁我需要幫嘅時候你地係邊？

各位巴/絲打，你地點睇？

絕交啦唔洗諗

真正老死唔會咁

依種唔係叫朋友

借出去要有收唔返既準備

我仲係full time學生
佢地就有啲無讀
同出面同樣無讀嘅人群埋
其他關唔關價值觀事？

實

你打得一篇野上黎數佢
都心知自己當唔當依班人frd

中學果陣都無事
有借準時還
一畢業就係咁

當面屌柒佢啦
最憎人陰啲陰啲打篇文出黎數對方

佢地後尾有還嘅
咁無謂同佢地糾纏落去
更何況佢地開po講到我有幾on9
嘈落去都係無意思

係中學係老死，去到大學唔一定再咁close，出到社會更如是。
第時社會地位唔同、職業唔同、結婚或未結婚、生左仔或未生，都會影響朋友之間既親密度。有既時候咪珍惜，無既話，咪由他去吧。 朋友，世界大把。